Xpower INN2 藍芽耳機

成日無啦啦自動熄機，想問下係品質差既問題定係用到壞左